前線決定? 現場決定?

呢個幾月黎, 大家唔係都認同勇武係矛, 和理非係盾咩?
唔係缺一不可咩?

或者今日西邊圍嘅前線手足會覺得自己已經對催淚彈免疫, 唔再怕黑警
但有冇諗過其實你身邊嗰條引水道提供咗無限嘅水先令個催淚彈威力大減?
大馬路嗰邊冇水時, 邊放催淚彈, 防暴狗邊推進時, 手足可以點頂?

我冇記錯7:25 左右啲狗已經去到鳳翔路, 衝埋上橋打人, 再唔走就會比狗包圍.

當然唔會捉得晒上萬人, 但捉返十幾廿個會係大家想見到嘅事?

後邊唔想你地任何一個受傷流血被捕
前邊嘅你地都唔會想後邊出事架係咪?

有人勇武
有人支援
有人一齊走
有人自己走